［波蘭］計埋頭尾7日 去唔去wroclaw好？

黎緊十一月會由柏林搭德鐵到華沙
再到Krakow
之後再返柏林 一共七日
想問wroclaw值唔值得去？
定係係前兩個城市玩耐啲？

華沙一日就夠

Wroclaw 同Warsaw 都好悶
Krakow 就見仁見智，都ok 既
成個波蘭反而最鍾意Gdansk
不過我夏天去

黎緊weekend 去Gdańsk!!
2日1夜無時間去sopot同hel, 不過睇相都好似無咩睇咁

Gdansk好似好吸引
雖然完全同我一開始計劃嘅相反 係波蘭北面
但我會諗諗佢

本地人都覺得Gdańsk 好靚，Wroclaw 都係必去嘅城市
而我喺poznan 讀書
雖然細城市，但我覺得都幾靚幾舒服

我搭去華沙途中
都特意會係poznan停幾個鐘 行下 巴打有冇咩好推介 例如野食 市集等等
上網睇翻好似話gdansk夏天去會比較好？
今次未必去了

主要都係行old town, 中午12點喺個church 睇打鐘
未知最好食嘅波蘭餐廳係邊，到時再話你知
俾住幾張相你睇下先

Warsaw 一/半日--> Gdnask ---> Krakow + 集中營 (有時間可加Zakopane)--> Warsaw

幾時去?11月開始凍

Gdansk好正 仲可以搭火車去附近個沙灘 勁大

橫跨成個波蘭 好似有啲chur 要花好多時間搭車
Zakopane近近地 有時間會過去打下卡
由11月初玩到月中 衣著方面有冇建議？

聽講波蘭餃子好難食
巴打影得好靚 希望到時都遇到好天氣